{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030451?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 뜨란채펜션 1동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合には事前に連絡していただく必要があり、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金と料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。 バーベキューは個別テラスで楽しむことができ、利用時間は15時から00時までです。 バーベキューは事前に予約していただければ、時間に合わせてご用意いたします。 ロータスグリルはドイツのウィーバー·アル·グレン社が作ったバーベキューグリルで煙がほとんど出ない特徴があり、有害物質の発生がありません。 IPTVとWiFiは、客室で素早く便利にインターネットを楽しめるサービスです。 プールは8月31日まで運営され、子供専用のプールもあります。 プールの利用料金は無料で、利用時間は入室時から22:00までです。 お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけますし、安全にご注意ください。 バーベキュー場は屋外で利用でき、利用時間は15時から00時までです。 バーベキュー料金は2人から4人までは20,000ウォンで、4人以上の場合は社長と相談してください。 基本調味料は管理室で提供され、営業時間は08時から22時までです。 常備薬は管理室で利用でき、営業時間は08時から22時までです。 ゲーム機は無料でレンタルでき、事前予約が必要です。 周辺の観光地としては外島、長沙島、コンゴジ、海金剛、巨済シーワールド、九条羅海水浴場、瓦形海水浴場、鶴ドルモンドル海水浴場などがあります。 移動距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には事前に連絡していただく必要があります。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューは個別テラスで楽しむことができ、利用時間は15時から00時までです。事前に予約していただければ、時間に合わせてご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの特徴はありますか？",
            "answer": "ロータスグリルはドイツのウィーバー・アル・グレン社が作ったバーベキューグリルで煙がほとんど出ない特徴があり、有害物質の発生がありません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外で利用でき、利用時間は15時から00時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は2人から4人までは20,000ウォンです。4人以上の場合は社長と相談してください。"
        },
        {
            "question": "基本調味料は提供されていますか？",
            "answer": "基本調味料は管理室で提供され、営業時間は08時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "常備薬は利用できますか？",
            "answer": "常備薬は管理室で利用でき、営業時間は08時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ゲーム機はレンタルできますか？",
            "answer": "ゲーム機は無料でレンタルでき、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては外島、長沙島、コンゴジ、海金剛、巨済シーワールド、九条羅海水浴場、瓦形海水浴場、鶴ドルモンドル海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "移動距離は何で表記されていますか？",
            "answer": "移動距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 798,
        "QA": 789
    }
}